今日機會其實好好 次次只有比狗圍 今次圍狗

今日食左5,6粒蛋 撤得好唔開心 少少係因為感覺被出賣 但係最重要係因為今次個機會真係好難得

今次因為上星期既鄉黑,大部分勇武都出哂黎
敢沖敢打
黑警就要守村, 推唔到出黎, 只可以被動防守, 平時班警犬一放煙就可以無後顧之休咁攻 追住市民黎打
佢地今次夠薑沖出黎,我地就敢沖入村, 首尾難顧
結果每次出煙 陣型亂完我地有足夠時間重組 什至有幾次前線差D反包

個勢簡直前所未有咁好 直至7點半左右 無啦啦有人話要撤, 前線比人[代同意]
班警犬見你班on9突然少左咁多人
前線守守下突然比班警犬係咁放彈 推, 轉頭先發覺後面無哂人 成班中後唔見哂 一下兵敗如山倒

根本上今日個機會係好撚難得 平時我地去到極都係郁D死物 比你地郁完咪又係你地比番錢起, 仲可以作大D個數, 可以借機過錢比大陸
今次唔同呀, 民憤起 我地有哂理由入元郎 又多人 班警犬知一比我地入村佢地就好難收科 而且佢地仲有班伙計係村到 焗住要守

下次邊度再有咁既人數 理由 機會黎過

溝通問題成為每一次打機嘅問大問題，到底點先可以令前排坦克同後排輔助可以溝通到呢？

諗咗陣，發覺可以用顏色旗黎做訊號

前進

停留

退守

［建議］ 前後排溝通方案

唔係想話分化 今次番黎路上一直諗 真係個心up 住up住咁

今日個勢係好到 連第2防線都無諗 因為唔需要
結果一比警犬推就直推到西鐵站 之後仲要推埋入去做番上個星期佢地做既野

聽到話7半撤果陣, 心諗各自爬山 你地後排撤我都唔阻你
無諗過原來係[我地]叫人撤
一直係到諗如果當時我有去澄清 [唔係叫人留 純粹係想澄清我地無同意 無人問過我]
之後既事仲會唔會發生...

一轉頭見到無哂人真係好撚無助

多謝你

借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

好多人都仲以為係前後排溝通問題
出面一堆post推緊
今日前排訊息spread去後排其實好快
做個後退手勢D人都知你要退
你唔退人地都見到你係度唔退
但今日就係一條前線話退spread左去所有前線
令其他前線R爆頭
以為有人fake人亂叫人退所以屌
大家睇清楚多小小好無....

解答下點解前線又話走又話唔走同點解決

各有各做
無話多唔多謝

每個人自己有獨立思考決定去留，互相尊重就最好

唔係話想分化

咁一係傳話果個傳得唔清楚
一係就無fact check先傳

唔通屌傳話果批唔通屌我地呀?

無大台就係咁
其實要多啲做賽後檢討

另外：鄉議局主席講嘅野原來都有少少誠信
佢話721唔關事果啲村，今日唔會出村，就真係唔出黎

唔係話點都唔入村咩

西邊圍係反推到，但大街（輕鐵路軌嗰邊）夾埋嚟都係顧到前就睇唔到後，七點幾嗰邊直程係敗退。

前線同中排，中完催淚彈好快就歸到位。但之後要認真出發前諗諗邊個位攻，否則一入夜加上有人開始散，係啲大街俾狗夾過嚟就好撚頭痕。

唔識宏觀點計啦

微觀黎睇都叫贏咗掌聲同一句[辛苦哂 聽日再黎過]
仲有十幾粒胡椒蛋海棉蛋 同唔知幾多棍

話前線有共識撤其實無錯
真係有前線有共識
但係打緊既時候無邊幾個會知其他邊度打緊
所以一部分一次次都以為得一條前線
所以第一個開始傳個度無人屌
係傳到第2條前線先比人屌

如何防止狗滲入放假旗？

其實警犬驚我地同班鄉黑接觸
今日係我地圍狗,狗圍鄉黑
試下班警犬消失39分鐘

狗點樣企係前線?

次旗高D
點都好過依家

不嬲都各自爬山
我唔知其他人點諗
我就傾向你做初一既
人我唔會主動追
起碼牌坊比我有機會就一定加番幾筆

果面我唔知
事後講唔係我廿隻狗但係D人以為夠鐘撤自己走咩?
利申我真係唔知果面係點

咁講，話前線有共識撤 就睇你當時身在邊，
當時係西邊圍個邊叫撤個條撚樣係中後到跑上黎叫人撤，話係前線共識，但我朋友幾肯定無共識過

唔知關唔關有左膠事，5點幾6點見過工黨係西邊圍出現過

但我唔知元廣 朗屏個邊點，唔排除個邊前線有共識過

其實我哋每次部署都有問題
但可能真係上天保祐
次次都係對家犯錯